'je went er wel aan,' zei de rups; en zo kwamen de waterpijp in haar mond en begon weer roken.
Deze keer Alice wachtte geduldig tot hij koos nogmaals het woord te voeren.
In een minuut of twee de rups nam de hookah uit haar mond en yawned eenmaal of tweemaal en schudde zelf.
Vervolgens kreeg van de champignons en kroop weg in het gras, alleen opmerkt, "de ene kant zult u grow taller, en aan de andere kant zult u groeien korter.'
'Eén zijde van wat?
